GME 245苦主區 （開定）

Diamond hand